大埔Group烈女Mandy Man 發生咩事？

啱啱喺FB睇到，有無人知邊個咁大仇口

之前係大埔某酒吧飲酒見過佢

依個真係泰亨約既後人

想八下咩事
又唔想喺fb用真身打聽

咁即係全家都係仆街啦

咁樣整張嘢其實要幾錢

睇下印幾多，一張可能要成百
幾張報到60-70each 唔係唔得